鼻塞點瞓覺

救教學

可以試下放鬆一下，慢慢用口呼吸

我細仔 頭都塞住瞓唔著

之後佢跟我個方法做

通咗鼻 而家瞓著咗喇

個嘴好乾

個方法係咩

咁樣試吓飲少少暖水，慢慢飲

好 依家去飲

我都試過，但係只要不要太刻意去諗，突然之間就會通左（我的情況）

收聲啦!死八婆!!!

我明你講咩 會突然之間舒服晒

呀嘛所以試吓放鬆一下

做咩響我全朵呀 死八婆!!!

好

早傳秘方:用小小力摙住個鼻一至兩分鐘，跟住就會好快通返

塞左就面向右訓
塞右就面向左訓
再塾高個頭 一定通

好!!! 試吓先

兩邊一齊塞呢 BTW Thankssss

倒一杯熱水，吸下啲蒸氣

再極端啲，可以做廿下掌上壓，咁個鼻就會暫時通返

其實唔會通到
事實上你只會成晚係咁轉身
自己成日都係咁

真係幾極端喎

打則 鼻黏膜會放鬆點點

OK

以前鼻塞塞左好多年, 個人一靜止左就塞,做運動又通少少, 鼻敏感底 又容易打乞嚏，打到鼻黏膜踵哂, 訓覺用口呼吸，頂唔順 去睇專科, 鼻腔嘅骨大塞住, 切左手指尾咁大條嘅骨, 呼吸正常返

係咪關鼻中膈事？